唔玩零改唔玩exmode邊隻機戰係史上最難玩？

已知唔係機戰ap

機戰impact

inpact正常咁玩已經好撚hard

gameboy 果隻 唔記得咩名

臨尾d 大佬又多血 回避又高 命中又高 又地圖炮 又hp mp 大回復 重要限你唔知幾多回合之內完成 真係打撚死人

機啲MX

咪玩啦

2000年代後嘅《超級機器人大戰》都唔難，其它係列同2000年代之前出嘅冇玩過。
利申：求推薦，諗住玩完v之後玩舊野

機戰F

唔記得邊隻機戰
Turn x 20萬血 2隻兵援防 hp en回復大
Turn x 仲要識復活一次

alpha 打後都唔難
可以試下OG 1/2

當年打wonderswan 打到想死

a 外傳？
呢關打到仆街

魔裝機神3

狂出精神又喪補血多數係alpha外傳

呢隻真係痴撚線
d SR史上最難拎

地上激動宇宙激震同銀河決戰篇一定最撚難，玩過就知，部艦爆左都冇得game over ，地上激動經常得返部三一自己一個過版 inpact都冇咁撚打，因為多左神高

compact有某舊OP就會好易，豆豆炮掃全場

compact2三部曲好玩到癲

COMPACT1為左打頭幾話聖戰士部艦改高達支頭炮